決鬥大師 Duel Masters

早排發現Viu Tv 播緊決鬥大師2017, 先知道原來隻game仲未執, 計計埋埋仲出左15年。

E家D卡出到咁靚, 好想玩返, 唔知連登有無同好?

出手機app一定會玩

E家d卡花到pk

細個買左W同Z既set
W就低一堆cp 防守者，z就三連體死神

係咪呢兩盒

睇返官方最近推緊個format叫2block，類似magic standard同sv rotation咁
入坑剩係收新卡就搞得掂

邊到會有得買返舊DMC系列

唔係，無咁新

一開頭double breaker， 之後triple已經好誇，到Z副deck出埋world breaker就一發不可收拾

之前朋友落奇趣見到呢d

同magic同公司, 其實平衡度都唔錯

rotation deck type分佈都唔算極端

我玩到出裝界前就無玩，結終香港無咩人玩，要玩都係BS同遊戲王

依家啲卡都痴線，上到2萬幾3萬幾都有，cp 20又有，點出

細個記得有張好勁，一死就可以召晒墓地既怪出黎

睇返D新聞發現完來日本果邊都沉過一段時間,
都係早幾年前先突然反彈

9月份日本CARD GAME部門TOP SALES